其實好小事，你地咁激動做乜？輸乜野？

黑警殺人放火，之後呢？執左未？

係，今日有地方做得唔好，咁所以呢？輸哂？輸乜春？淨係咁小事就輸，咪玩我啦，黑警日日都爆大獲，咪又係咁

應對方法好簡單
1. 盡快搵日再集會，做得好好睇睇，政府想放火抹黑都難，因為已經有新證據示威者係理性的
2. 瘋狂文宣，放大其他野講 eg假公安，門牙青年，眼中鎗既救護

不過有一樣野要先做，麻煩大家收拾心情，有獨立思考，保持理性，知自己思想唔夠硬淨既唔該幾個fd一齊出去，再分化落去真係唔掂
唔好開口埋口鬧交屌人，可以提醒，不要指責

唔好自亂陣腳，你以為好大獲失民心，但其實無你地想像中咁嚴重，運動係長期戰，依家又唔係肢解左人咁極端，無人會因一兩件小事而徹底改觀

政府擺明玩分化，你地都中招，唔好咁蠢，唔好輸比毅進仔，好嘛？

[緊急分析]法！不！責！眾！

其實好小事，唔會有人因咁小事徹底改觀
冷靜啲，唔好再自亂陣腳
林奠其實無咩實際野做到，唯一既方法就係令我地自我瓦解，請大家醒大

我覺得道歉會顯出我們大方

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

係，但個個講到咁就輸左咁
屌，其實真係好撚小事，有無令到人有死傷？無呀嘛，咪再自己嚇自己

推

唔好再自亂陣腳
無人要割蓆，亦都唔使擔心人地割蓆

就係咁小事，又有班on9講到好撚大件事，又有班失敗主義撚係度搧風點火 ，講講下唔知以為做咗核彈出黎

係，反而我覺得有人趁機係度講輸喇輸喇亂軍心
大家淡定啦
玩火本身都最怕比人割，咪又係乜事都無